Home Gym 做到而家只係純粹 keep 住最基本身型就算數

力量有無增強已經唔再 care , 務求盡快做晒啲動作收工

懶到平均兩星期就 deload 一星期

影個身黎睇下